I don't want a lot for christmas. There is just one thing i need.

我諗應該冇乜人未聽過
不過都係想分享下